好心疼 民間記者會 變左喪屍 / 行屍走肉

民間記者會=泛民代言人

十分同意 呀屌